大家覺得咩電影/導演/演員係唔值得贏oscar?

無間道風雲
同香港版比差好多
D美國人反而鍾意睇 (RT 90%)

Emma Stone

david fincher >>>>>> tom hopper

Oscar who funking care?

Leonardo Dicaprio

月亮喜歡藍
根本就係為左塞住班黑鬼個口而頒

Agger真係麻麻
同期Manchester by the sea好太多

la la land完全唔夠班贏
battle of the sexes佢表現好好多

𣎴過皇上無話兒又真係好睇ge.....

好彩果陣 casey affleck未出事
唔係隨時一個獎都贏唔到

LaLa Land好睇好多

打蛇

口味問題 製作上lalaland高一班
劇本演員方面比較鍾意Manchester

同期任何一套都比套黑鬼好睇
成套戲平鋪直敘
睇佢愈大個愈悶
係細個個陣好睇少少
比人恰下同有個阿叔做對手戲

本身好似話Matt Damon 做
如果真係應該冇嗰種無力感嘅感覺
Casey afflect真係冇得挑剔

casey本身都有種頹廢嘅味道
btw crash何德何能贏斷背山?

近年d oscar已經無公信力

越嚟越政治正確
就今年個最佳劇本俾咗get out
佢何德何能贏3billboards

J law 真係要多謝性侵weinstein

根本今年best pic同最佳劇本都無可能唔係廣告牌

Why嘅？

如果Emma stone 呢件野可以拎oscar嘅話

peter o'toole 一早拎左十幾次啦

Argo
12 year a slave

兩套其實好普通 , 完全覺得係因為政治先會得獎

麥迪文有咩頹廢既感覺

Keanu仲好

J law贏左上台話多謝Weinstein幫佢搞掂哂D對手,呢個唔係一個jokes黎~
佢爭影后個年,Weinstein搵左班奧巴馬競選團隊幫佢做公關,
當年呼聲最高個三個分別係J law,Emmanuelle Riva,Jessica Chastain
ER係由外語片提名既女主角,所以爭獎機會不大,JC就變左j law最大既對手
問題係Jessica Chastain當年拍個係追擊拉登行動,入面有虐囚橋段
又唔知點解係偏偏係頒獎季先有班人提起,話套戲影射美軍虐囚,走埋去白宮屌鬼
最後,J law拎影后,論水份,唔會小得過佢老友Emma Stone,所以話做人無公關真係食得屎

Btw oscars best actress is the biggest joke in century

12 year a slave近年最垃圾既best picture
零感動拍到佢好似去左12日宿營咁原全冇做左12年奴隸既感覺

重有Leonardo
Tom hardy戲中演技原全屌打佢
佢個種爆發式演技真係睇到好辛苦

Spotlight, Shakespeare in love, crash

no country for the old man真係睇唔明

成套戲有一半戲份都係訓住黎做
佢值得拎但唔值得呢套拎

Leon一早應該靠aviator攞獎

我覺得華爾街狼人既佢仲好睇

3billboards嘅文學reference好正 個劇本真係頂級 之前喺youtube睇完analysis真係愈覺得唔抵

所以收視咪仆直 lo
下年唔知仲可以揾邊個做主持

Ellen 出嚟啦

根本果一年無好嘅就咪撚頒啦

單論演技，上年根本無人可以拎到best actress

年年都架硬頒，就好似5碟煮焦左嘅餸揾碟無咁難食

落返d standard 啦

Isabelle Huppert

Shakespeare in love 果年又係性侵weinstein 一套ff愛情片贏 Elizabeth

tom hardy又係俾人低估得好緊要

Tom Hardy嗰種...文藝中帶野性（？）嘅味道對於學院派嚟講係似野仔咁

（9up）

有啲唔係唔值攞，而係佢贏嗰齣戲唔值，上面提到Emma Stone, Leonardo Dicaprio, J Law等都唔係佢最佳演出但攞獎 有好多人話今年Get Out係唔值，其實我唔係幾認同。Get Out係一齣好好嘅戲，純粹係3 billboards 係更好。所以有時會鄧班得獎者唔抵，唔係佢唔值得有一個Oscar, 只係佢攞個timing唔啱/嗰期有人更值

shakespeare in love 贏 saving private ryan 真係on9

仲有比人踢走左amy adams

唔好請wahmen做主持OK？ 想睇ricky gervais多啲

佢真係公關界既傳奇,oscar到為攞票犯哂規,又賄賂又抹黑,做電影做到咁都仲要無人屌,d所謂明星仲要個個都多謝Weinstein,當weinsetein神咁拜

CRASH 完全被斷背山屌打

ricky上次金球已經技窮唔好笑...
今年收視最低真係可喜可賀
觀眾對左成年metoo,timeup仲唔撚夠,班女權西係都要上台發表下偉論先得
成場oscar對除左黑人/女人既提名者極唔尊重,成場show只有女人同黑人先有人會提下/讚下

贊成

其實個陣已經出出地事
Brie Larson頒獎比我個陣西面到出哂面
拎獎講感言個陣Chrissy Teigen係台下扮瞓覺
今年直頭